歐霸32強隊伍

先列分組賽，前者首名，首名出線為種子隊伍
A 羅馬(意大利) 年青人(瑞士)
B 阿仙奴(英格蘭) 莫迪(挪威)
C 利華古遜(德國) 布拉格斯拉維亞(捷克)
D 格拉斯哥流浪(蘇格蘭) 賓菲加(葡萄牙)
E PSV燕豪芬(荷蘭) 格拉納達(西班牙)
F 拿玻里(意大利) 皇家蘇斯達(西班牙)
G 李斯特城(英格蘭) 布拉加(葡萄牙)
H AC米蘭(意大利) 里爾(法國)
I 維拉利爾(西班牙) 特拉維夫馬卡比(以色列)
J 熱刺(英格蘭) 安特衛普(比利時)
K 薩格勒布戴拿模(克羅地亞) 禾夫斯貝加(奧地利)
L 賀芬咸(德國) 貝爾格萊德紅星(塞爾維亞)

歐聯分組賽第三名轉戰歐霸隊伍
種子隊
曼聯(英格蘭)
布魯日(比利時)
薩克達(烏克蘭)
阿積士(荷蘭)

非種子隊
卡斯洛達(俄羅斯)
薩爾斯堡紅牛(奧地利)
基庫戴拿模(烏克蘭)
奧林比亞高斯(希臘)

今年熱應該要攡到歐霸
同9成隊比都最少高一班
係得李城叫做實力接近少少

拿玻里，皇蘇同ac米蘭都叫唔差好遠既

當我地歐霸專家愛蛇流？

皇蘇利華今年都幾猛

屌你唔講我地最聯？